［集思廣益］買左隻貓仔，改咩名好？有圖

中英都得

喵喵

叫連狗

白帶

留名屌鳩樓主老母

留名睇貓義工進場發表偉論

Pussy

白虎

點點

好得意

閪面

畜牲

阿豹

Oero

貓強

（虎）太郎
豹仔

旺財

我個friend做寵物店

賣唔出嘅都掉去堆填區，見過啲staff擺喺垃圾桶監生餓死

呢啲算唔算偉論

我都幾肯定你去邊間pet store都係咁做

我覺得都買左 咁養佢一世好理所當然

不過希望各位想養嘅都去領養

極大部分都係寵物店畀人掉去垃圾桶

好多寵物義工會救返佢哋出嚟

習近平

叫皮蛋

用你女神個名

叫茶仔

好仆街,送出去流浪好過啦

瞓包

小斑

尼馬

噹噹

虎榮

東風螺

咩品種嚟？好得意

正太定羅利

夜遊人

斑點狗

而家幾大？

我隻貓叫外賣

Buuvegeta

你隻貓好樣衰

sbt

買 樓主快啲走，我掩護你

私樓

臭柚

叫蒙查查

新買私樓 聽到出晒水

支持領養/買=殺/你冇人性/冇同情心/真心愛就唔會買/買一隻間接傷害貓媽媽

屌你老母